教育局通識科優化建議 三大主題中兩個涉香港及內地

教育局通識科優化建議 三大主題中兩個涉香港及內地

垃圾

作為一個家長好嬲

呢個叫通識?

一定要返大陸交流？

教育局真係好想我地下代無腦

說話聆聽都唔洗， 索性放大陸人落黎唔比香港人讀大學咪得囉搞咁多

國民教育

優你老母化

6個主題cut淨支那

侮辱咗通識呢兩個字

已經做左啦屌你

教仔女上連登等我地教啦

斬件強推

支那國民教育借屍還魂

一國兩制下的香港 >> 學習香港既權力來自支那，你地無權爭取咩政治權利
改革開放以來的國家 >> 學習吹噓支那過去40年經濟科技發展全球最勁
互聯相依的當代世界 >> 全球都係靠支那做出口貿易，西方搞D咩貿易戰係垃圾既

互聯相依 -> 一帶一路 + 大灣區

咁死得啦
連登價值觀錯哂